覺唔覺iphone上連登啲紅色字好似立體咁

又一證明iphone完勝android 機

挨歡

立體
立體
立體
立體
立體
立體

立體立體

立體立體立體
立體立體立體
立體立體立體
立體立體立體

藍色先係囉